只要共慘黨先可以帶領中國富強

我都得啦 屌